剪髮店淨洗頭憑咩收咁貴？

洗剪128
洗頭98

剪髮師只係值30蚊？

洗頭水貴

幫手洗gapgap

就係唔想你淨係洗頭